【專訪】83 歲李怡：我時日無多 相信香港年輕人有超乎想像的智慧

【專訪】83 歲李怡：我時日無多 相信香港年輕人有超乎想像的智慧

Stand News 立場新聞

全文：
「年青人願意為香港犧牲，那我們還有甚麼不能犧牲，我還有多少年命？他們有多少年命？他們不是更重要嗎？他們更要為自己設想。他們都可以了，我們都應該可以。」83歲的專欄作家李怡這樣說。談起反送中運動，他最擔心的是一眾走在前線的年輕人。數夜不能入睡，就是因為害怕就此斷送一代菁英...

唔好走住呀。一齊睇住支爆!